上佐一排lihkg,法國睇得笑人既post都係得d真心膠比波台撚

lihkg冇咩好,好在多on9籽XD